見dada同詩雅拍熟女片就感慨

同之前阿sa周秀娜一樣
就好似一個時代終結
明明自己記憶中dada
仲係百果園大波妹
可摸耳唔好老
50歲仲生到仔
可摸耳唔好30就拍戲講生仔
詩雅又係
拍埋d熟女片做乜9
其實而家個樣
同十年前很想和你在一起
冇乜點變
都係mmkk咁
有時睇住d藝人
同自己一齊成長個d
忽然間變左熟女大叔
純粹標籤又好
真係又好
就知自己都逃唔過

可摸耳你老母

做乜咁感慨阿ching